module.exports = {
	question_1: {
		question: 'Какое свойство используется для задания внешних отступов у блока? (1/10)',
		answer: 'margin',
		options: ['padding', 'position', 'margin']
	},
	question_2: {
		question: 'Какого значения свойства position нет в CSS? (2/10)',
		answer: 'dynamic',
		options: ['fixed', 'dynamic', 'static']
	},
	question_3: {
		question: 'С помощью какого свойства можно скрыть элемент, но сохранить место, которое он занимает? (3/10)',
		answer: 'visibility',
		options: ['visibility', 'display', 'hide'],
	},
	question_4: {
		question: 'Какой тег определяет блок сбоку от контента для размещения рубрик, ссылок на архив, меток и другой информации? (4/10)',
		answer: '<aside>',
		options: ['<section>', '<aside>',	'<main>'],
	},
	question_5: {
		question: 'Какое свойство можно использовать для управления вертикальным расположением элементов во flex-контейнере? (5/10)',
		answer: 'оба по ситуации',
		options: ['align-items', 'justify-content',	'оба по ситуации'],
	},
	question_6: {
		question: 'Если значение position задано как static, сработает ли z-index? (6/10)',
		answer: 'нет',
		options: ['да', 'нет', 'в определённом случае'],
	},
	question_7: {
		question: 'console.log(typeof null) (7/10)',
		answer: 'object',
		options: ['null',	'undefined', 'object'],
	},
	question_8: {
		question: 'Какого типа данных нет в JS? (8/10)',
		answer: 'char',
		options: ['undefined', 'bigInt', 'char'],
	},
	question_9: {
		question: 'console.log( [1, 2] == [1, 2] ) (9/10)',
		answer: 'false',
		options: ['truе', 'false', '[1, 2]'],
	},
	question_10: {
		question: 'console.log( true || false ) (10/10)',
		answer: 'true',
		options: ['falsе', 'true', 'undefined'],
	},
}